楊岳橋：除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案

楊岳橋認為派錢只是「贖罪劵」 不滿警隊預算大增

公民黨黨魁楊岳橋表示，新一份財政預算案派1萬元，只是政府為過去8個月的惡行提出的「贖罪劵」，又不滿警隊大幅增加預算，形容預算案「半啖砂糖三啖屎」，指除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案。他又質疑，警隊預算增加，監警會預算卻下降，政府是否嫌警隊不夠暴力。楊岳橋認為，任何人期望以派錢挽回政治公信力，只是痴人說夢，唯有落實民間五大訴求，才能真正解決市民不滿。公民黨亦不滿，政府未有接受該黨建議，例如開工不足特惠金及政府物業減租等。該黨亦不滿預算案撥出預算予律政司推廣法治，質疑律政司司長鄭若驊不懂法治，如何做推廣。

2020-02-26 15:22:59
source：RTHK

公民黨已經表態！

好波

百屌成材

共同進退 齊上齊落

好！

好波
咪撚含淚投讚成

呢鑊我就支持啦

終於

要同班警甴攬炒

Separate or veto!!!!!

公民黨，閲。

一齊等民主黨出聲

咁先正路

熱狗幾時出嚟吠兩聲？

支持.

算唔算中計

支持

佢地唔支持，淫賤聯都夠票。不過表態都好

唔好又變返dead body

成材了

onQ長大了

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

可以投

雖然想要一萬

但我唔要都唔畀狗加薪加裝

今次我就撐你啦dead body

快啲提多次私人草案
分拆全民派錢呢樣嘢獨立審批

Support

一日唔拉布都唔算中計，因為淫賤聯係過半，政府動議又唔駛分組點。

等等先, 就算泛民齊腳夠唔夠票?

Dead body

唔好投贊成/棄權

算唔算標題黨 內文淨係講不滿 冇講過會反對

係。。攬炒😒
一萬買到自由同手足咩？

無得中唔中計啦
呢下一定會硬食
睇下點打咋.,..

支持
但係唔好彈弓手

任何人期望以派錢挽回政治公信力，只是痴人說夢，唯有落實民間五大訴求，才能真正解決市民不滿。

仲有審判黑警

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

型番次

//形容預算案「半啖砂糖三啖屎」，指除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案//

係咪盲？

公民黨黨魁楊岳橋表示，新一份財政預算案派1萬元，只是政府為過去8個月的惡行提出的「贖罪劵」，又不滿警隊大幅增加預算，形容預算案「半啖砂糖三啖屎」，指除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案。他又質疑，警隊預算增加，監警會預算卻下降，政府是否嫌警隊不夠暴力。楊岳橋認為，任何人期望以派錢挽回政治公信力，只是痴人說夢，唯有落實民間五大訴求，才能真正解決市民不滿。公民黨亦不滿，政府未有接受該黨建議，例如開工不足特惠金及政府物業減租等。該黨亦不滿預算案撥出預算予律政司推廣法治，質疑律政司司長鄭若驊不懂法治，如何做推廣。

直 quote wor

指除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案。

公民黨出咗聲
大家記得宣傳攞咗10000蚊就等於支持黑警加人工打人
唔可以俾港共混水摸魚

S

其實係一個對家高招黎

泛民大黨請企硬 同中年人解釋多啲

走啦 柒頭

推 DEAD BODY

推

真心高招

Push

sor9 發雞盲 負皮左自己

dead body終於訓醒

終於醒返一次

唔該唔好到最後又縮沙含淚，如果唔係以後射落海都唔投你地！

你真係壞左

好

一毛

有險可守

多謝！

嗰300億投完贊成見唔對路又轉軚

好波！！！毛ee快d睇到我地啦

笑左
你有咩高見
係唔係要通過

算啦 少啲內訌

同意

岩

Block柒佢好耐

等我仲咁擔心佢哋
呢次真係百屌成材啦

好波呀

如果要佢地加人工 我寧願唔要1萬

支持!

唔係削減，係刪除

抽起果1萬蚊出黎獨立投啦

支持

一定要減薪！仲想請多2500隻狗！

真係百屌成材

有人嬲到呢

企硬

我熱狗係要屌泛民呀
泛民支持咩我地熱狗就反

我支持黑警加人工加裝備!

拿！今次我撐你啦
等睇其他民主大黨點投

你壞左就睇醫生啦

見到啦 唔洗專登黃字啦

想過，Over my dead body

dead body起身啦

百屌成才

GOOD

我哋要開始文宣解釋啦，咪畀親共派有位入

我早兩日係第二個post已經講左林鄭係捆綁式要市民硬食，如果ban佢即係咩都無，唔支持可以屌泛民唔爭取福利，支持就屌泛民硬食屎。

佢就係逼你過，唔係中計，係擺明焗食。楊岳橋係硬食預算案之下做掙扎，需然只係嘴炮，但係好過咩都唔講咁解。

人生第一次撐公民黨

今po可以大大聲：「支持公民黨！」

終於出現?

黑警加薪買裝？加你老母！

人地講左反對啦

支持攬炒

有10k俾你睇下眼科

dead body

唔睇好，啲撚樣發窮惡唔係人咁品，不過支持。

當然，識玩就綁架埋投反對票嘅建制派啦。

[雖然]，打錯字。

有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！

又咁講，有閪票咩。
肯企出黎算有道德勇氣

睇定啲先

他上次三百億都話有問題，然後投左贊成票樓主睇定先，以免炒車

721 831

其他政黨都要跟進

咁就叫成材
dead body dead撚左去邊

材你個頭 未係lo

做本份都要被吹奏，唔怪之賣港係常態

公民黨黨魁楊岳橋表示，新一份財政預算案派1萬元，只是政府為過去8個月的惡行提出的「贖罪劵」，又不滿警隊大幅增加預算，形容預算案「半啖砂糖三啖屎」，指除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案

人地反對左啦
監察泛民啦仲熱狗

1萬蚊要來把撚呀我要班仆街死呀

支持onq

DEAD BODY

收一萬對家250億除三萬平均收八十萬
要果個都戇鳩

都要大家企硬。依家睇睇 Facebook，大慨可以知道市民所想所求，方便議員夠膽企硬唔食屎

以前只可以靠自己尻估，所以離晒地

最後咪又係通過，根本佢如果反對，實點都有本身支持既人反對佢

終於唔係有危可守啦
好滾動

諗緊可以點咬

好波！

抵讚AY好波

用一萬蚊就釣到邊d仆街係偽黃

呢個真一個合理嘅取態連登就J到出血
有時唔知佢地學人搞民主為乜

如果政府要將派10000同班垃圾警犬捆綁埋一齊，我寧願唔要10000蚊！屌你老母死黑警！

Over his dead body

咪撚到時投贊成呀 屌你班泛民

公民袋票源係中產
派個少少錢根本冇用
我情願攬炒等班狗冇得加

唔怪得咁撚順灘派一萬原來同黑警換車夾埋一齊。高招

我地唔要1萬有撚用咩
香港人最後都一定係利字當頭
點解依2個月連藍都屌鳩政府
係因為肺炎可能攪到自己命都咋麻
你估真係咁好死轉態咩

依家明顯係迫你硬食 冇得選擇
條RULES就擺明政府玩曬

呢d咪係火

公民黨終於做到野

同埋一萬蚊好多錢咩
爭取全民派錢係純粹唔想個政府手中有太多錢
寧願d錢係自己手中, 自己決定點用好過佢起明日大嶼

情願唔要10000， 都唔要送錢俾班狗

民陣要攪遊行，等大家行出黎比政府知！
而家非常時期都唔諗得咁多

公民黨（已食藥）

我唔要錢
我要黑警冇錢！

唔要你俾魚蛋我，要你拎返走你個粒

今次同意

希望唔好得個講字
做番一齣好戲

AY

講真 翻到屋企同班藍屍唱撚到因為popo阻住所以無一萬

好波呀 咪俾政府偷雞

未至於成材，但起碼做到基本嘢

都係嗰句，泛民未至於要判死刑，因為你屌佢會識郁

咁就叫有火
泛民fans真係好撚易氹

做得啱，拉埋布更好。

為自己，唔通係捨己為人咩

希望佢諗好點柝
實有好多見利忘義既人話佢阻住人袋一萬
藍絲、廢老、甚至少部分黃既
甚至身邊果位都想袋左錢先

香港人有既係錢
寧願唔要一萬
都唔可以俾POPO有錢繼續打壓

好ball 百屌成才

那

分分鐘建制配合拉布等條例呢屆過唔到
之後肯定有批淺黃唔投票

又未係成才嘅 不過只少做啲應該做嘅嘢

G持dead body

民意非常清晰！

呢個係原則同logic問題

暫時清算唔到強姦警殺人警唔等於要支持警魔

最好就分拆啦

萬屌成材

只要OBJECT R錢失敗, 我絕對支持遲D先拎果一萬或EVEN拎唔到, 死濺狗想偷雞CAP水? 含撚啦

太高招
公就我贏, 字就你輸,
政府目標並唔係黑警, 而係保住立法會
唔可以畀藍絲投黃, 必要時炒埋777都仲得,
要討好班藍絲

好 支持

否決！

留名睇小學生屌佢阻人攞錢

我哋都要開始文宣啦

無撚錯 次撚次啲支持者都俾N個借口泛民大黨

唔夠票 又話俾對家入 咩都唔敢表態選黎把撚呀

gd

支持 靚波

一萬蚊就可以買到你個人格

反正 支唔支持都會過

識玩 反正 支唔支持都會過

反正泛民都唔會夠票反對咁做咪啱囉

咁撚基本都咁撚多人吹奏
係咪cls

係咪綑縛式？

今次幾醒

投棄權咪得
學返佢地唔表態

一萬蚊可以唔要, 警甴唔可以放過.
btw監警會個report呢? 3月都黎緊喇喎. 雖然wfc

well done

咁你想點?

唔好引戰啦

dead body 左咁耐，宜家就岀黎講兩句，最重要嘅時刻就唔見人，9月我投俾反共派好過。

咪又係過..... 不過做樣都好過唔做啦

大家睇路先 到投票嗰刻先作準

平時點樣就唔見人 呢啲就大大聲講 即係點?

應該玩盡d

飯民列隊立即宣傳警魔阻住市民收錢
飯民立場上根本唔可能支持特赦輪姦警

係要把狗隊打成阻公務員加人工同基層收錢的賤畜

律師黨肯做應做嘅事真係要燒炮仗慶祝

上面已經有隻

真

分拆啦

橫掂等政府果1雞都有排等
唔要有乜所謂，最緊要唔撚益班黑警
屌你老母

over my dead body 終於做野

你跳出黎拉布就中左幫淫賤聯抬橋呢場戲。咁你可以點，投反對票係最低傷害嘅選項。因為對家實夠票。

咩野時刻唔見人

香港人係咁出賣過再做返基本野就喊晒口咁
你睇上面啲人跪晒話百屌成材咁

到時如果投票真係又一黨三投又支持返
你信唔信佢地都係含住幫佢地解釋埋？呢20年就係咁行

到時投票就知係人定鬼

白鴿識做既應該要求將警隊開支轉派俾巿民

死乞衣！

關鍵一席?

唔好拉布，但集體離場。唔夠人係你淫賤聯責任。

支持！

削減人工係第一步，遲啲cut埋啲人手添，反正市道咁差，班黑警又做唔到野，炒曬佢地最啱

黑警憑咩每人攞8萬5, 加埋每萬咪有9萬5, 吊你老母, 真係殺人放火金腰戴

push

終於唔駛over his dead body 啦~

民主黨請跟機

吊你老味 唔撚支持 吊爆你地班仆街

dead body 做到野

deadbody終於啱翻一次

文宣

支持，做得好讚！

但係如果今次阻唔到，好明顯議會制度內抗爭係冇用

deadbody 成材了！！！

有無人表揚吓

唔好似民賤聯失憶彈弓手

財赤仲比咁多黑警

消失左半年，依家up句立場就係共同進退

你有無得投票呀on9

連濃牆文宣

唔夠

唔用屌都識啦下話
over my dead body 唔係咁撚蠢呀

over my dead body!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

公民黨好波

唔好俾班黑警攞我地258億, 我令願唔要一萬

講真, 就算全部泛民投反對, 預算案都一定過, 但起碼泛民有表態

最尾果句

DEAD BODY今次做唔做到野就睇你

支持dead body

Dead body最鍾意臨門一腳變保皇黨

唔係攬炒 係表態
你估政府真係會減咩
到時候只會係警賊照有錢收 一萬又唔洗派

利申：一萬要唔要都無所謂

唔好比佢過！

推
好波

你咁問唔知點解我會心微笑左
點解無人出黎話百屌成材咁呢

推!!!!!!!!!

我唔要一萬

最驚最後就係咁……連市民個一萬蚊都要俾埋黑警買催淚彈

吊你老母, 全家中肺炎啦臭西5毛

終於出現，不過支持

support

岩啦屌 唔會為咗一萬蚊 又俾狗隊加開支

Nice

讚!!!

dead body isn't dead

可唔可以拉到死?

耶老表示關注

蟲泰垃會帶路泛登仔都睇唔到啦
呢啲小事求撚其啦

over my dead body

唔要一皮攬炒

岩岩入黎
有gif 睇未？

g chi

攪炒吧

呢獲我支持，唔要1 雞好閒，我冇，狗都唔駛指意有

型返一次，不過建制係咪都夠票架啦

一齊唔要囉

今次唔post gif
同我拉死佢

一萬算罷啦

屌

百屌成材
不過都係過

想偷偷地批錢比黑警
OVER MY DEAD BODY

仲要睇住民主黨

律師黨終於瞓醒

終於企硬

幾好

即係點. 民建聯一開始話要求派錢，然後係立法會投反對票，今日派左錢 又領功，之後公民黨會係反對，民建聯就支持.

咩都民建聯玩哂

立法會夠票反對咩？

接受唔到黑警升級裝備打手足
話之佢，全家既票已經係我手中把握，一票不投保皇黨

係唔係企到咁硬啊，我好懷疑

唔撚要一萬啊

但要好好宣傳 保皇黨 反對在先

你過半到咪有用囉
去到9月個功能組別仲響度打唔打呀?

係囉，點解個個講到有得揀咁

反對完照過 跟住又大造文章 做多啲文宣至得呀老dead

Deadbody做到野

終於做岩

根本就應該要咁，唔抽出嚟處理唔准佢過！

人人派一萬 vs 黑警加人工
根本在毫無合理理據之下, 被綑綁在同一決議案
根本港府廢人垃圾亂咁黎提議案, 圖濫用公共資源

有班人話要「表態」嫁
唔表態泛民仲衰過保皇狗咁話

做乜鳩...

G持

我要十萬

你自己要堅持體制耐做抗爭
你真係做到野先出黎同我講啦
除左幫個法制含撚同打幾次口水戰做過D乜呀
個dead body去撚左邊呀
下下問人想點
而家係你班律師黨死攬爛攬一係就割蓆一係就潛水呀
我教你做我出埋你份糧好冇?
你條撚樣淨係識問人想點
一係就幫泛民含撚

g. hci

拎1萬買個c4 或 rpg 炸爆佢部更好

Over my dead body

Good

今次係咪又係 over my dead body ?

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

Tui

一單還一單，你地唔好同一萬攬炒。
兩班都係垃圾

竟然

個個月袋九萬八出黎講兩句呀媽係女人就成材

因為要綑綁警隊一齊上囉咁都唔明玩法

無撚錯
而家呢個moment 佢地係咪都輸
咁唔通個法案係殺晒班義士又話「係唔係都過架啦是但啦」咁咩
如果拉得冧更好啦
但民主黨當年自己剪自己報都好難拉得耐

拿，你係做得出，投埋反對票先好講呀

利申 非白票撚

你係咪打錯字啊
玩gta玩到上腦，快啲搵admin del comment啦

叻

如果最後公民黨 阻止唔到派一萬 (maybe 因民建聯人多通過到派錢)，我諗緊微博d人會點講微搏班大陸唔想我地有錢拎。佢地到時咪好僧民建聯？
公民黨高招

係至好呀 你係反對嘅今次真係洗底
除左唔好再講法治未死

我唔要一萬都無所謂㗎

直頭通過硬
拉布又比人剪布

唯有等立法會選舉踢走保皇黨

唔係贖罪券
而係餌
食撚咗就仆街
除非趕走後面隻餓狗
或者搬開個餌
否則乜都唔駛傾

正視聽
終於識玩

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

讚

「贖罪劵」？？？

行開啦，想使少少錢當冇事發生過，打發我？去死啦

係呀要佢地表態啲人都係5毛黎嘅
陰鳩工選完代議士仲要選民all day mon住佢地取態有冇出賣香港人

你未叫佢地唔好表態囉 叫佢地投晒支持警隊撥款囉

GD

民主黨有冇表態

GTA 有更新又要課金

我地明既就會同意咁做
但啲藍屍就會罵泛民阻住派錢
呢個就係仆街政府想做到既效果

ho ball

我未夠18歲 我不要一萬

反對喇，癡撚線既又唔係年年派，派小一年唔洗死既

上啊

ching要驗眼

你要我嘔多一萬岀黎都唔要俾狗加人工

dead body屍變?

所以要宣傳埋派錢可以用注資去抗疫基金派，即上財委會仲可以加快派錢時序，5月就入到銀行戶口，可以快成年。

立法會泛民本土過半數既話
就更容易清算黑警

終於識講人話？

林奠就係想你咁拖到9月，等班中立撚投保皇

睇埋投票結果先啦，咁心急做乜

dead body 終於翻生左

攬炒吧

支持, 可惜佢地唔夠票反對

好波，如果三萬隻畜牲有人工加，我寧願唔撚要一萬蚊！否則點對得住犧牲既手足！

OK OK
推推推

態度正確

我依家先明
姐係派一萬既同時要比錢裝備啲警犬？

收皮啦Dead Body你有撚資格出聲咩

獨立既司法系統！

this is what i want to see

我唔要一萬,我要你地無人工加

你不如叫佢地唔好再出現一黨3投
唔好棄權唔會失蹤再問人啦

比錢推廣法治真係好撚痴線

預算案綑綁「回水一萬」與「警察加錢」

港共自己捉蟲，用黑警同全香港人鬥
究極分化

黑警有人工加先有錢派

我只需要三萬，thx

你夠膽拉布就真心信你!
唔好係到得個講字引黃絲投你票，明眼人睇通曬啦

1萬可以唔要，同班黑警攬炒

共同進退，齊上齊落🙏

1皮野算得咩，唔撚好過

咁至係架嘛

講得出要做得到

屌你老母係至好 咪撚出賣我哋 如果唔係5月你班垃圾等食屎

支持，咪燃俾黑狗加薪

楊岳橋呢條友又幾撚醒

個個都話過硬

係
事實上係過撚硬
泛民呢家唯一可以做嘅淨係得拉布
因為立法會少數派過半呀

講得出要做得到呀下屌你老母

屌明日大嶼都要反

加大文宣：將一萬蚊比喻成武漢病毒

對絕讚成！

仲要成立獨立調查委員會

屌你死黑狗 我肯貼錢換香港警察死撚哂

支持
先減popo預算
再解散popo

做show好戈無做,

全民主黨投反對, 都一定通, (因為唔夠票)
所以都拎到一萬。
都起碼表左態.

推dead body

一萬就想收買香港人良心？
其實真係幾搞笑

連on Q今次都咁快表態反對
基本上泛民應該唔會含淚贊成
係睇下拉布拉成點

OVER MY DEAD BODY

如果連表個態都唔做, 下屆仲投你飯民托柒咩

my body今次有進步

唔呀遲下班狗有新裝殺死多好多手足幾多萬都換唔翻手足條命

識玩啦

上街對抗！！

你心急要1皮, 每隻警犬就會得到10皮

利申：慢慢唔遲

心水清

宜家要Spin 返去 保皇黨唔喺抗疫基金過一萬蚊

我要派多三千,分埋黑警個份

削滅

上次突襲話要派一萬

你係先好講呀dead body

係
典型撚屌政棍嚟

其實說服中年泛民支持者比較重要
即係實體連儂牆需要提及呢樣野

撑你呀

選票呀 泛民唔該做野

勇於擔當
大家要多多支持

三萬 一齊仆街

張超熊學下啦, 幾時先肯生性

好似有進步 觀望吓先

pushhhhh

不支持
即係棄權定反對呀
要表態就唔好做到兩頭唔到岸

全泛民唔支持阻到咩

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

呢獲我支持

當然如果可以分開審議就更加好

試吓咁

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

思路正確

立會泛民唔投票支持=Level 1做法

現家應該要搵一個更高Level 嘅做法

站到高地之餘又可以減狗隊資源

要盡快搵到

聽住先

我要萬三!!!
今次有險可守算醒目

疫情一過麻煩搵人搞遊行示威 我投區議員唔係要你飲飲食食

正

最理想嘅應對方法，分開警隊筆數去審議

保到民生撥款之餘，又可以守住狗隊擴大

好波！就係想咁
最理想當然就係分埋黑警舊錢比大家

改公立國際教育制度，提高香港競爭力

關乜事

十卜！

狗就加硬狗糧的
最差就係死柒婆又作對，狗糧照買，市民拎唔返自己啲錢

根本痴撚線

要企硬呀

支出轉移呀

削每隻狗一元呀

唔要代繳DSE，要去外國留學

黑警人均派幾多錢, 我都要咁多錢。

‎與其鬧黑警唔值得派, 不如爭取市民派多3倍錢, 要同黑警睇齊

分埋班狗既budget比市民

dead body好波

醒醒定定做返場好戲

否決

唔會支持，但會棄權

我睇死公民袋一定會咁做

如果夠票嘅話
當初民建狗就唔會反對到派一萬啦
而且派錢嘅嘢你都唔會敢拉布
你實驚比人屌
咁投個反對其實無乜意思
都係硬食.

削popo
俾消防救護海關入境做防疫
撥加資源比例醫護

呢d 附加條件 反客為主

啱

OMDB?

agger

錢唔係亂洗 不如唔好比佢哋加薪 比埋我哋好過

如果唔理想都要否決警隊加薪 寧願唔要1皮

泛民班仆街
真係唔睇返以往投票紀錄都唔知佢哋有份賣港
先唔提智能燈柱單嘢得好似兩個泛民投反對
其他一係唔出席，一係就贊成

你表態冇問題，但以後一定會用投票紀錄決定立法會選舉仲留唔留你哩個dead body

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

係要說到做到

支持 但可唔可以請楊大狀為法治有險可守講句對唔住

點都過硬

覺得自己最戇鳩係以往信曬佢哋
黃碧雲哩啲垃圾唔講啦，連毛姨姨都有份投票贊成智能燈柱，我真係唔識得講

頂住呀

佢想屈尻我地令到錢派唔到

我估個陣成個社會無乜人講過
所以泛民都9下9下咁去投

係至好

撐
不滿預算案撥出預算予律政司推廣法治，質疑律政司司長鄭若驊不懂法治，如何做推廣。

拉布可以拉到幾耐？？

pish

都係嘅，未揭發咁多衰嘢出嚟，未知燈柱背後用途
但都係嗰句，佢哋宜家講嘅只會信一半，一定要睇佢哋投票結果
如果唔係寧願拉佢下馬，換素人參選好過

仲要全部狗減人工!

齊上齊落

唔要一萬蚊都唔比popo加人工

終於醒覺

正確

佢d往蹟信唔過，又係11哥接班人，根本係建制B隊，其他野又唔見佢反應咁快，而且好似黑9加人工係前面，一拉布會俾位淫賤聯入，支那哩步棋好毒好難拆。

Dead body 又做戲？希望今次真係進步

講得好，希望公民黨今次可以生生性性

我寧願多啲本土人出嚟選
班傳統泛民一定要走，要換血，至少可以係鄺仔呢type有意志

鄺仔有投反對燈柱！
班老屎忽真係唔留得，收光環真係叻到呢⋯⋯

留名睇白鴿黨支持

除左支持同拉布，仲有冇方法？

成功洗底？

進攻（動議3千蚊）係為咗打擊藍絲建制 等佢哋為咗要多d錢 反對警隊加薪 如果建制唔做 間接令建制失去選票

防守（拉布反對警察加薪）係最終做唔到嘅對策 但慎防港豬同中立會覺得你阻住佢拎錢 要文宣解釋返 防止失去中立支持者 詳情參見 ＃81

希望泛民可以參考
兩者文宣都需要

靠你哋喇

楊onQ今次做得好

百屌成材
好波好波

有咩咁高招
呢招用左22年
作為一個政客係應該解釋比佢既選民知點解要否決
唔撚係人地掉個屎味PLAN出黎都谷食

期待最後轉太

鄭松泰係熱 但係未算係狗
抗爭同議會佢都有出唔少力
黃洋達嗰班人間蒸發咗既撚屌就係熱狗

我唔要你比粒魚蛋我

係連登講呢啲野一陣會比人話你五毛熱狗
你地走，我幫你地擋住先！

係真至好。公民黨太多往績

Support!

同意，一萬蚊冇咪冇囉，好少事

G持但一定惹好多廢中廢老藍絲反對

dead body終於正常番次

呢啲先正路
黑警食屎啦
唔會為咗嗰一萬仲撥多筆錢畀佢哋打手足

唔好到時又 dead body啊屌

唔要個一萬都要削差佬開支

Goob job

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、 沾滿口水的煙頭 、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

人少先係咁，不過無效唔代表唔洗投反對票，俾d掙扎。

根本班廢老藍絲就點都唔會支持佢地

呢隻牌上得靚呀，根本做野就係要咁做

大家今年含定淚投泛民都得，我睇死佢地一定會棄權，然後畀建制過關

屌咪撚搞事啦我窮撚想要錢咋

我要派多三千！分咗黑警份錢！

否決完一萬 政府係其他途徑又幫黑警買到野 都咪話唔爽 錢又唔洗派 反對既又失選票 黑警裝備又升級

一齊加油

我驚佢而家屌完
之後到時贊成見到佢

多25%真係一個痴撚線數字，班狗憑咩？

dead body lets go

有無咁唔貼地呀

唉，幾驚佢地投贊成。
18歲開始立法會選舉都係投公民黨

Good.
民主派選民唔係白痴，唔會因為你投反對財政預算九月離民主派而去，黃絲是有分析能力的，港共政府想民主派議員進退兩難又再一次失敗

【回水攻略】有冇人覺得一萬蚊太少，想攞晒成個庫房？

Good job
All or nth

老老豆豆，我覺得佢地咁做有d中圈套feel

陣間真係收番唔派咪咪即係831政改2.0？

公民黨好波，民主派唔該跟隊

冇咗嗰一萬我冇損失
攞黎換狗賊冇得加人加薪加裝

大大力贊成，最多咪唔要嗰一皮嘢

贊成！

ok

支封！ 寧願唔要一萬

屌你，我要一皮去旅行呀!!!!

旅你老母呀

等班狗又冇人工加又冇10000，支持！

我就係要呢d.jpg

係咪又over dead body

我唔要果一皮，但要將佢減番狗隊一皮dllm

Dead body 今次好波
唔好到時又投讚成呀屌你

我地要幫手做大量文宣，否則廢老會認為佢地只係搞事

屌我情願唔撚要一皮，都閪俾黑警。

認同

你地夠票咩on9
收皮啦,立左一萬蚊先講

我就係要呢啲

最重要係一般人點決定

否決-立選隨時出事
贊成-狗大幅強化

所以急須教育一般人

agree

Over my dead body !!!!!

無限支持

個1皮野真係唔希罕

over my dead波dee

雙贏: 黑警加薪舊錢拎出嚟派埋俾新移民啦。

財委會有險可守 任何人想搞佢既話
OVER MY DEAD BODY!!!

好波..............支持

民主黨呢
熱狗呢

Well done

熱狗反對

我要多3000！

好吧其實我沒得拿。。。

聽住先啦
睇下點投票

然後一齊出去再殺班警察

我要光復香港
我要成個庫房

根本就知自己唔夠票
用嚟發聲only, no real effect

呢d 先係人話

唔好通過

請多2.5K 人, 好有可能係為 23 條

想攞錢買武器？
Over my dead body!

推
有良心

屌完識郁已經難能可貴

想點呀你垃圾？講個可行嘅方法出嚟啦屌你老母

終於硬了

推到其他人表態

G持到底
寧攬炒不餵加6

公文袋

劉明睇dead body

Dead body 死過返生變醒咗 希望唔係只係迴光返照
無可能支持警隊加預算

我寧願唔派

一萬我要
三萬冇人可以要

公民黨今次

千祈唔好含淚贊成

支持公民黨！！屌你老母攬炒囉

支持反對

與民為敵？

反對但唔拉布=冇用，港共本身都夠票

好波
我寧願唔要果1萬
都唔想益班狗

曱近平

投棄權啊嘛

狗

同感

睇下點先喇 dead body 講野聽一半好喇

要有呢啲表現啦，法治已經over your dead body ，唔可以比狗有咁多資源

支持AY

成材

Agree and push

一定唔可以俾佢通過

完全支持

我哋要組織聯署去俾個民意授權佢哋，我哋冇一個人係置身事外

Still a dead body

再推

要推俾全世界

今鋪要支撐

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔再串over my dead body住
睇睇表現

支持全反，雖然過撚硬

表態係好，但要諗9月立會

應該提議先分拆派錢，快手過左佢

唔肯拆即係政府唔想快d 派，入到佢

之後budget 個撥款條例草案先慢慢拉

泛民你夠半數咩

如果無警9條數每人仲可以分多3千
如果有藍C講話寧願唔要個3千就叫佢直接而家拎夠1萬捐比警察

係呀係呀係呀唔過半數唔撚洗投架啦

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

就係要呢啲

焦土派平時成日掛住𨳒泛民，十個有八個嗌兩句冇實質行動嘅口號就收工(推真普選嗰班近排有啲進步)，今次班焦土派如果仲唔出嚟𨳒想接受「壯大黑警預算案」嘅泛民，等嗰財政預算案通過咗先開𨳒嘅話，嗰啲焦土派就係諳共嘅鬼！

邊個想加警隊人工，over my dead body!

點為之削減呢？即係黑警買3架裝甲車你就俾佢過？

減到少過上年

屌你老母 單機啦五毛

半啖砂糖三萬屎

一陣等睇泛民反口，泛民反口既案底花晒，唔該你話我五毛熱狗之前睇下 over my dead body 關鍵一票
劉慧卿話無普選唔得之後入中聯辦，泛民食美心手足話底制，支持高鐵支持港豬澳全部係泛民
泛民就係中共控制香港人既第二隊

其實泛民夠票唔通過咩？

削減？ 我要零蚊呀

試想香港人國際形象會升到邊，如果為了民主否決10000！

有險可守!

我就係要呢啲.jpg